蕭生講到肺炎好嚴重咁！

定睇定d有第一個本地人感染先算？

衞生防護中心：第12宗個案患者不排除為本地感染

你個名
有聲

真係好擔心

講到百年一遇咁

1. 睇支共反應
2. 睇美帝反應
好難唔係

推你呢條片